由舞王出院即刻去飲茶就睇出低連登仔做死一世毒撚

劉少君前日康復出院後，昨日輪到麥德羅出院，兩個好兄弟今日即急不及待到酒樓嘆茶見面，慶祝齊齊康復。麥德羅說：「出咗院第一次可以飲茶啦，同好兄弟劉少君兩個可以揸住杯茶飲吓茶……

人地後生時跳舞溝女，到老咗一樣大把大媽迷戀佢。

連登仔：要留家同心抗疫

連登恐懼撚成功幫政府助攻，成功團結一心，保護我城。反而班藍絲大叔大嬸嚟仲唔幫政府手，唱歌跳舞飲茶食包，但係又吹佢唔脹，60歲中都係入院兩星期，出返嚟即刻大喝大食。